旺角太子做緊乜

有冇巴打睇得明旺角太子依家做緊乜？
每三個字半個鐘蓄膿就出黎拉一兩個人，好古怪

不停拉人 屌佢老母着人字拖都拉

岩岩個街坊話行過食嘢ja, 拉咗，傷哂

拉唔到義士就拉啲二打六

唔知做乜，都唔知做乜要去

Hit and Run

個邊宵禁緊？

岩岩太子速龍射市民

警察要全港市民都憎佢地

分區戒嚴

嘩屌

應該係址精心部署咗好耐
點知得個桔
所以而家喺度發緊脾氣

街坊路過唔關事都唔洗話人二打六嘅，

成班街坊都用速龍趕
仲開胡椒槍
立場live晒

推

玩撚完

發現旺角班速龍好癲，跑到勁快，好似食左藥咁

黃大仙個班就懶懶閒，好大對比

冇咁憨鳩掛，
不過班畜膿又長槍又盛，好似想要吊番班人番旺角

我都唔知 成班企晒喺度又唔收隊

？

圍觀，拉
繼續撩市民

好出奇？佢哋仲有啲咩做唔出黃大仙街坊都拉

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

咩人都拉

亂鳩咁拉人